泥妖最近還好嗎

仲愛屌架純屎忽嗎

最近近乎沒露面

你有新屌狗對象嗎

反泥必須死

我迷泥的